原來唔係搞宵禁，係用禁制令？

換個名就唔當係？

下次出個禁制令唔比示威唔比反政府
香港人真心ON9
機場出就唔去機場, MTR出就唔去MTR

外國知道左就會撤資